是日主角 ： 郭榮鏗

未知發生咩事既可以睇下呢條片先

大家一直以嚟既努力 一直堅守既黃色經濟圈
平時成日講好嬲好嬲 可以做啲咩

今日 大家有件事係一定要做
無做到既話 其實上面講過既野你同無做過無分別

因為假如今日郭榮鏗失守咗 之後既野都會兵敗如山倒

今日 一定要睇住立法會發生啲咩事 支持郭榮鏗 支持民主派

6:00pm

民主派記招

今日係民主最黑暗一日！！

推

泛民邊個今日表現好既
立法會選舉優先投佢

Push

今日立法會發生既事無人可以spin走

何桂藍(29)
郭榮鏗(42)
黃碧雲(61)

幾點開始

live緊啦

立法會法律顧問接納咗余若海意見

source?

陳克勤講

點會唔跪丫
jr啦
都痴撚線
咁多個意見都話唔得 佢就話得
前主席有權，咁仲成世界？

都痴撚線嫁

國歌法 23條 終於來了來了